ac68u更新唔到求救

小弟岩岩係app諗住更新
點知去到5%佢話失敗叫我一陣再重試
隔咗一陣佢自動重新開過
咁我再試都係唔得，又係失敗，之後佢又重新開過
點搞各位巴絲

救下小弟 畢生難忘

上Asus download最新嘅firmware
登入返隻router
去更新嗰度upload個Firmware嚟更新

用APP更新 on99

你救左小弟一命！成功左

點解既

我用86u之前都試過用app update, 都係7左, 唔好貪一時方便
可能個software 有bugs